# Tugas Library Kelompok 1

Anggota Kelompok : 1. Syahdan Syadzilah Luza 2. Djaya Dhinata 3. Zalfa' As Syifa' 4. Muhammad Noufal Rifqi Iman

## Deskripsi

Melakukan routing HTTP Server dengan menggunakan Express.js dan rendering file HTML menggunakan view engine EJS.